露天祼浴｜大媽再浸「露天風呂」 刷牙洗頭濕身踩單車

在山澗半祼浸浴，引來公眾嘩然的大媽，今日終於現身。她繼續無視旁人目光，在山澗刷牙、洗頭和洗衫，其間自言自語，對記者的提問完全聽若罔聞。有晨運客指，大媽是新移民，與丈夫住在馬鞍山利安邨，過去半年經常走到山澗沖洗，污染環境。

掉撚走佢d衫褲鞋襪 咁撚威就裸跑返屋企
屌你老母支那豬

幾好環境呀，d 人就係大驚小怪，山澗溪水又唔係你既，你鍾意都可以落水架

你真係想睇進擊的巨人真人版？

點解唔係佢沖個陣屙尿落去